太古城本月64宗租賃跌兩成 3房月租3.1萬

太古城本月64宗租賃跌兩成 3房月租3.1萬
文章日期：2020年7月31日 14:54

"太古城最新錄得一宗租賃位於青松閣低層F室，單位實用面積約897方呎，屬3房連套房間格，設有露台。業主最初叫租每月約3.2萬元，經議價後，減至3.1萬元，實用呎租約34.6元。"